中國提出以國內大循環為主 國內國際雙循環新發展格局

中國提出以國內大循環為主體、國內國際雙循環互相促進的新發展格局。

中央財經委員會辦公室分管日常工作的副主任韓文秀表示，提出新發展格局是主動作為，不是被動應對；是長期戰略，不是權宜之計。他又強調是國內國際雙循環，不是國內經濟單循環。

全文:

唔係內循環得好開心架咩

同以前有咩分別

有邊個生產國唔係“雙循環“？

繼續叫口號啦 弱智平

人地中意玩人型蜈蚣咪比佢玩囉
佢要食屎唔通唔比佢食咩

辛苦晒的記者要睇晒通篇垃圾再話返俾大家知阿媽係女人，支那狗的八股廢話真係世界一絕。

中国或成最大贏家

真係好廢 次次一大篇野都係無內容齋吹

人地都好多口號 建立民主中國

刁敗敗腳頭好,次次都係攪D咩衰D咩

其實中國經濟差嘅消息有幾多係出得到嚟？宜家只會報好消息

年中都唔少呢類假大空垃圾口號

你連口號都冇得叫 牙平又贏

雙乜撚循環
食草啦!

蘇格蘭球場非工業路國際線路啲fd?